ps4有咩game 可以用手掣喺屋企同fd打？

過量煮

?

Overcooked都唔識

睇達哥玩笑死

ps4唔用手掣打，用keyboard打呀 ？
你意思係咪就係喺屋企同其他人連機？咁大把game都得啦……

佢自己一個都玩到咁好笑
好想睇佢同fd玩

Sor
冇留意打錯次序
應該係同fd喺我屋企一齊打
啫係player 1 2
用兩個手掣喺我屋企玩

Fifa
大亂鬥

Fat princess

認真答
運動game一定有
XX大亂鬥
XX無雙都有
動漫通常都會有

哦，姐係單機多players一齊玩
你地鍾意玩開咩game？
之前特價買左diablo 3,同fd一齊刷裝打王，好好玩

雜食
乜都玩

diablo嘅話
可以單機同fd打關刷裝嘅話，啲save點計？

推薦Dragon's Crown Pro 二月出
我之前ps3玩過好正 係一機多人橫向打怪過關 其他就fat princess, overcook , the two souls

如果係一機多人 steam game會比較多選擇 因為ps4好多都係online mode同friend連線

唔知樓主係咪講緊一機多人 定係講online mode 如果唔係一機多人就無視我

就係一機多人

每個account嘅 裝備 等級都係獨立嘅，而故事嘅進度係跟返player1，但其實除左story mode，仲有adventure mode, 你可以出返menu隨時揀咩玩法、咩難度、去打邊關(story mode要係你已經打通左嘅關次)

更正嘅係，呢隻game唔止可以單機雙打，佢最多可以支援到4 players同一時間同一屏幕打
你諗下，有一大班fds嚟你屋企，你每人一個手掣，每人用唔同職業，唔同技能去一齊合作刷寶打王過關，係幾咁正
遇到唔識玩嘅新朋友就去返第一關用簡單mode畀佢學下嘢，睇返故事，老手就揀困難齊齊打
so far手殘或者有打開機嘅fds都玩得好開心

其實類似嘅game有magicka 2,呢隻我冇買，你可以睇埋岩唔岩玩

overcook同胖公主必玩

helldiver

dead nation
之前有一期psn+送過

一個人玩開心版隻game真無癮